一部以為開唔返嘅手機突然開得返

我幾年前整壞咗嘅M7啱啱俾我開得返，但係人間悲劇就發生咗

我唔撚記得咗個密碼

有無巴打知道點樣可以喺唔洗機嘅前提下開到個鎖?

俾返部機人啦

邊有人會用部5,6年前嘅舊機

我

其實我都想

唯一做到嘅係del program，但係搞唔掂